19歲少女遭79歲老翁梯間強姦 老色魔祥華邨落網

上水驚爆老淫蟲梯間強姦少女案！警方在周一（16日）接獲報案，指一名19歲少女周日（15日）在祥華邨一梯間遭一名79歲老翁強姦。警員經初步調查後，今日在祥華邨以涉嫌強姦拘捕該名老翁，案件交大埔警區刑事調查隊第十一隊跟進。

老而彌堅

祥華唔係粉嶺咩

咁呀伯都幾撚勁 咁都制服到條女

唔夠個80老野大力？

死廢老

廢老進化老翁

痴線

痴撚線 ... 啲廢老知道自己連開飯錢都無 就走去強姦食皇家飯 + 善終

垃圾廢老
拎去燒春袋就差唔多

勞資糾紛

希望入到去俾人玩屎忽

中出少女

一個80歲既阿伯都仲有咁既能力

死臭閪

廢老

你死母個閪係好臭

真正既老漢推車

死老野

俾你都唔會玩阿伯個屎忽啦

小心馬上風

屌你老母79食19歲
佢輪迴做十世乞衣都抵唔番條數啦

79歲阿伯都反抗唔到
條女根本淫底

個阿伯係咪食過夜粥/打開太極

成班都on撚鳩 好似成世未見過大隻小小嘅啊伯 一味淨係識講勞資糾紛同臭雞

用老夫堅硬的突刺立馬昇天

79歲

19歲智障女

好似話條女係智障

個女仔智障架

樓上班人 唔知頭唔知路亂咁講

屌佢老母死廢老

就算要坐監坐到死，個呀伯都賺咗

上面班7頭

上班個班都智障架
你 唔知頭唔知路亂咁講

應該係詠春

無得輸
食到嫩口妹
下半世仲有皇家飯食

炒車

認真討論
80歲仲扯到算唔算正常

點樣用公園阿伯耍既太極去逼條女就範？
求畫面

講啲咁嘅野，俾天收啦你

上水犯案
落網係祥華

勞

你

老

母

臭

因為個女仔智障無反抗能力
不過個老翁79歲都扯到就真係

(我認炒車,自己負評自已)

一個post睇得出連登會員既質素

呢件廢老醒呀，知自己咁老衰呢啲，入到去都無人夠胆打佢同爆佢菊，識玩

點解強姦唔係死刑

依種呀伯可唔可以不得好死

屌你老母呀 你哋班撚樣煩唔撚煩？

又少一個處女 （應該）

死廢老
好撚嘔心

你哋唔撚係呀嘛 條女俾人老強仲要屌人係臭雞

勞你老母資呀 個女仔智力有問題唔識反抗你地班仆街仲係度落井下石

希望佢入到去畀人日日爆菊爆到失禁

講得啱呀，上facebook分享下啦

強姦嫌疑犯(79歲)

屌你老母 你啲撚人真係諗乜撚野？

佢地分享返自己既出世原因啫

上面啲人係幾咁仆街先會拎件事黎笑？
成班唔係覺得女仔慘，反而係笑佢智障話阿伯勁？？
定連登真係咁多小學雞

Source

Av情勢

玩屎忽玩80歲....

邊座？有冇相？

呀伯,叫個雞都無錢搞到要強姦?唔係啊嗎

連登仔真喺好低質

成80歲都咁有心有力...應該係龜仙人先做到...應該係...

亞伯又點呀，老強入到去一樣要俾人彈賓周1000下

拉去彈到死為止

好難相信19歲唔夠阿伯好力喎

追POST啦,個女仔智力有問題架

口德值 -9999

明明19歲少女比個死老野沾污左

正常人聽到會傷心
係班撚人連登仔聽到會笑

我懷疑果班撚人一係就GAY、一係就性無能

邊有人仇女仇得咁緊要 根本就唔係男人黎

半隻腳踩左入棺材都仲唔化

80歲老閪都屌

炒晒車

驗一驗眼先, bro

識玩 知自己就唔掂又無屋企人
爽完入去有人善終

成80歲都仲扯得起？ 將佢條J切片啦屌

80幾一打就死啦，收唔足錢姐

好撚慘

等睇啲左膠組織出黎護條廢老

你條仆街 俾天收啊

係撚
擺明本來諗住搞個弱智嘅冇人知
點知黃左俾人拉
係唔明點揭發
唔通條女返到庇護工場識同人講有個阿伯姦左我咁

點解到咗2017年都仲有人分唔到上水粉嶺？

所以我坐地鐵一定唔會讓座比廢老
根本佢地仲好抽過我呢d打壞後生

79究竟點強姦到19歲??

仲有力插入?

其實要幾冇人性先講得出d咁既野？
你仆街死喇冚家產

你用下個腦先講嘢得唔得，把口咁撚臭

希望呢個post前面嘅留言都唔係真心話
真係好難相信有人係咁黑心 on9當有趣

79歲咁都搞得掂條女 係條女低B無能 定係阿伯係吏太龍呀

都就死了
爽返獲 就入去當安老
這條老野識玩！

on9，上面有n個人講左個女仔有輕度智障嫁

呢個村民要被放逐

關GAY唔GAY閪事呀

個呀伯兩米高定係個女仔有殘障

作為一個廿歲既青頭仔 我

你老闆躝屍啦仆街
智障就唔好衝出嚟柒

你唔叫條女唔好沖出黎？佢唔沖出黎咪唔洗比人姦囉

on9女人就唔好行出街啦
周街蕩引誘他人強姦
臨老都比你害死

你老母仲淫底

係個阿伯大力定條女弱雞

我比較好奇79歲既阿伯可以有幾大力

我附近有個阿伯七十幾仲有一身肌肉六嚿腹肌

據悉 呢個19歲少女係幾靚女既

成班attention seeker

食嫩草

睇av 條女點推都推唔開Ｄ廢老

比79歲老野屌過
邊個娶依件臭西真係垃圾

屌佢老味，條老野係咪睇av睇撚上腦

請佢食野都信？
原來真係請佢食腸

高手在民間

比79歲啊伯 中出真慘 ，不過條女反抗唔到😮？

祥華邨79歲阿伯涉強姦19歲智障女

原來個女仔係智障

廢佬唔係企都會暈咩

佢就係心諗自己都就黎死。不如試下強姦後生女完自己心願

支持實行宮刑

臭雞

阿諾今年70

你都戇撚鳩，你死返入你老母個閪到啦